小學畢業！全班約定8年後相眾 8年後：全部同學缺席

西平善二朗上載照片，可見他哀愁望向遠方，手中緊握畢業紀念冊。

日本一名大學生堅守8年前與小學同學的約定，回母校班聚，但結果到場後空無一人，令滿心歡喜出席的他，孤單的在操場上，更見可憐。他在Twitter發帖後掀起網民關注，有網民形容是「一個孤單的校友會」。
20歲大學生西平善二朗8年前小學畢業時，與班上同學約定：「我們8年後相見！」8年過去，他信守承諾依約回到母校。但當他滿心歡喜前往赴會，到場卻空無一人，校園操場上只有他孤單的身影。
西平善二朗在Twitter發帖寫下感慨之言，「畢業8年了，我重回小學團聚，但是沒有人來。」他還上載照片，可見他哀愁望向遠方，手中緊握畢業紀念冊，右手拿著一部即影即有相機，和一張1萬日元鈔票。其中畢業紀念冊空白處上寫有：「2018年3月24日舉辦同學會，場所在松崗小學」。

西平善二朗堅守班聚約定，但回到母校發現空無一人

畢業紀念冊空白處上寫有：「2018年3月24日舉辦同學會，場所在松崗小學」。

西平善二朗難過地說：「我被出賣了8年，我好想盡快與大家見面」。其帖文瞬間在網上爆紅，短短3日已有3萬多人轉發、9.4萬人按讚。不少網民留言說，「同學會0人」、「這是一個孤單的校友會」、「還有後面那棵大樹在陪你」。

成個韓仔樣

還有後面那棵大樹在陪你

真心膠

冇人care過

其實佢咁做係咪唔想見返D同學仔

之後，他成魔了。把過往的同學一一殺掉

獨撚得自己一個先會記住呢啲陳年約定

「還有後面那棵大樹在陪你」

日本人最守承諾

同班柒聚會搞手一樣囉

明明都無人想去

又要煩住人仲要叫春話搞手好慘

wfc

毒撚計劃多年諗住威比當年睇唔起自己既人睇
點知wfc

真心想約嘅就早幾個星期
出席前搵返啲舊同學夾下先啦
8年嚟 無組織無交流下唔出現真係好正常

邊個幫佢影相?
念力?

搞手好偉大喎
問完無人想去識自己收手嘅話

係

好可憐 痴痴的等

今天我

小學畢業都有搞
係畢業後3年 不過都唔知有冇人去
過幾年個校都俾人殺埋
個時間地址畫左係畢業冊度

唔使做咩

腳架

毒撚真係好恐怖

好有可能8年黎日日期待住呢一日，大大隻字寫定係日曆，mark 好哂schedule , 分分鐘前一晚仲訓唔著，諗定聽日見到面講d 咩

唔黎既日後先會後悔

下一世記得 早兩日提提同學仔喇

等左8年可能想見女神一面

搏出位姐
肯定無提過班同學

好失落
結果得自己一個出現

現實就係現實

如果佢係靚女，結局就唔係咁

係有心既就唔會8年後先見面啦

如果有keep 住有聯絡可能結果會唔同

我諗起好多年前 退役軍人 坐空櫈既相

この写真を撮るために大分に帰省しました。

西平善二朗
‏

@zenchan2426
3月25日
更多
撮影協力者は元6年1組のG君です。

真係好兄弟既點會唔記得

OR校工

你估日本同香港一樣咩
人地分分鐘讀大學要去好遠既地方 根本可能連聯絡既方法都轉好幾次 咁易跟得咁足咩

嗰個唔係因為戰友瓜晒咩

棵樹好令

令你老母

真毒

好慘

佢d同學都係日本人wor

所以咪條友有問題 佢應該係要確認左大家係咪都有共識先去
而唔係自己一個話八年前有個約定就個日返去囉
係一個咁資訊化既年代都唔做定幾手準備 仲要怪返人地唔記得
你八年前講過啲咩都唔記得啦

記念冊

當年那句的友誼永固.........

小學
20歲人ulife緊啦
呢條友實係大毒撚

上到中學已經大把野玩 人都變哂
都唔會想見番小學同學
呢條友真係毒到

小學

可以拍成電影了

小學都係咁話

點會有人記得呀

你係咪無乜朋友
中學讀左幾年
再見番無見幾年既小學朋友都會尷尬啦

中學先係識一世朋友既地方

Keep住一齊出黎玩

我只想講 好多日本人小學都味必有手機之類 好多真係講信用
同埋升學呢d真係各散東西
根本可能連聯絡做共識既方法都無 點確認？

我廿二歲仲同緊小學同學玩緊....

其實根本唔可以用香港個環境套落日本到
所以無乜好拗

要提人成件事已經唔撚浪漫
如果佢當時成班都有呢個共識
8年後大家都記得呢件事既 會唔同晒
如果平時同學聯絡到既 又何必再約係小學
我諗大家會約係餐廳囉

可能缺席嘅原因係....

係 更何況係8年前

我仲有同我個小學同學玩喎

利申二十幾

丁俊暉咁既樣

香港呢面都唔係好得幾多

毒撚過左8年仍然係毒撚

同學會0人
大物YouTuber

柒頭，可以怪邊個？

唔係唔想見
只係好難記得一個8年後既約定遮

睇過其他版本話其他班嘅人有返去，係得佢嗰班一個人都冇出現，張相係隔離班嘅人幫佢影

我以為311海嘯死晒添

Agger
八年前，仲要係小學時期
點記得啊

連登仔黎

有人問我我就會講但是無人來

即係追求浪漫既一刻比起confirm同學嚟唔嚟到更重要?
咁似乎你更重視既係自我滿足，而唔係同學之間既友情

去年今日此門中
人面桃花相影好
如今人面不見了
桃花依舊笑春風

真相可能係

某個女神/男神起同學間講
不如改唱k?
之後全班起同一時間唱梗k

浪漫

都叫有個出席
邊有全部缺席

佢d同學唔係日本人？

講浪漫 呢啲叫on9自以為是
你估個個人同老師講會比心機讀書 個個都有做到咩
好多人咪又係鳩hea佢
大佬講緊八年前既一個小約定
你試下而家同你啲朋友約八年之後見
中間完全唔提睇下有邊個會記得

大把人冇組織冇交流畀負皮你
點解釋

睇下8年後仲有無人嚟畀負皮我囉
無組織無交流地

你條柒碌過多排應該冇人記得

做乜無啦啦走嚟咬鳩我

睇得op多？

不過小學同學而家已經去到五湖四海都有
大家差距太大未必想見
通常都係升到大學搵到好工果班特別愛聚

連登多小學雞

聽講呢單野好恐怖
查返果班既人全部唔見哂

毒撚唔識開group叫人

根本成班小學雞毒撚係到ff自己係最有情有義個個
代入自己做故事中的主角
明明其實同普通人都係一鳩樣，8年前應承過咩人，做咩野都唔撚記得晒

可能現實仲殘忍
其實D同學有WHATSAPP GROUP出黎食飯但無ADD到佢

no one cares

將佢地一個個搵出黎,埋係樹底

20歲人重咁天真個日本仔真心戇鳩

我最fd係小學果班，隔左十幾年都每年一聚

呢個年代有fb,ig，要搵人好易但想唔想見另一回事

家母的確好令

係咪佢記錯日子

十幾年見一次叫最fd😂

中學紀念冊如果承諾成真有個老師死撚硬，入面好多人都寫「買兇殺死XXX(老師全名）」

以前讀小學都有咁既約定,結果過左10年之後搬走左無件事,再加上個陣無約明邊日返去

諗起秒速5厘米

男嘅做緊牛郎冇面見人

地震/天災 死晒既機會率唔係冇

唔預先通知，8年咁耐，邊個記得?

唔通好似港狗咁仆街咩？

有冇人可以改返啲朋友仔比佢

那年十八
母校舞會……

可能個個都以為冇人去

呢個故事教訓係
約人除左要約實日期外
仲要約實埋時間

好慘 仲要畀連登仔笑鳩

呢個係一個感人故事
一個人可以實行以前的諾言,即使當年係幾兒戲,都令人敬佩
班小學同學冇出席亦係人之常情,我相信大部分人都唔記得當年小學畢業發生咗咩事,連小學同學嘅名都冇印象,甚至畢業相簿都唔知扔咗去邊;就算記得,亦會有事忙,未能出席,冇野做倒不如係屋企瞓吓
成件事冇話錯係邊,畢竟成諾好多時都係空頭支票,仲要係細路果時講嘅

隨時得佢一個入到大學
班同學唔係做狗
就風裕店 所有低裝野班同學都有份

個大學生可能興奮左好耐
有得炫耀俾以前曾經傷害個佢弱少心靈既同學睇
點知到頭來其實得佢未長大

佢On9 做呢樣野前要再約實
約港女出街3日前約
佢都會唔記得
更何況係8年前

屌 老老實實 20歲人重會曬時間係小學同學到？

唔洗搵食咩

我指全級出黎每年最少一次
而熟果d就日日contact , 約埋去旅行咁

請問有冇人知出自邊套動畫？

巨人之星

聚舊係指有聯絡既舊朋友囉，冇聯絡仲叫咩聚舊

班同學一見面就去食野扑埋野啦 唔係無人到 而係無人通知佢囉

十年前有人開post約食高登炸雞 依加個post都搵唔返啦

唔該哂

億千萬的回憶

正常, 邊個重記得 ?

我諗佢都唔記得細個時應承咗亞媽乜野 同埋 有無做到.

亞視好似一個月內約都一條友出席啦

咪就係

最慘既係原來2010年已經係8年前